Сила тока, протекающего через вольтметр $V_2$
\begin{equation}
	i_2 = I_2 - I_1.
\end{equation}
Сопротивление вольтметра
\begin{equation}
	R_V = \frac{U_2}{i_2} = \frac{ U_2 }{ I_2 - I_1 }.
\end{equation}
Сила тока, протекающего через вольтметр $V_1$
\begin{equation}
	i_1 = \frac{U_1}{R_V} = \frac{ U_1 }{ U_2 } (I_2 - I_1).
\end{equation}
Сила тока, протекающего через резистор
\begin{equation}
	I_R = I_1 - i_1 = I_1 - \frac{ U_1 }{ U_2 } (I_2 - I_1).
\end{equation}
Сопротивление резистора
\begin{equation}
	R = \frac{ U_1 }{ I_R } =
	\frac{ U_1 U_2 }{ U_2 I_1 - (I_2 - I_1) U_1 }.
\end{equation}
Числовое значение сопротивления резистора $R = 323\unit{Ом}$.